11.17〈〈涅槃行動〉〉回血及檢討

11.17 〈〈涅槃行動〉〉〈檢討過去一週行動功效及恢復行動力〉

1.首先向所有手足表示最崇高的敬意，感謝各位一直為香城的未來付出自己的精神、金錢，甚至一切。總括而言，本星期的行動結果毋庸置疑，而且依場運動亦唔會喺短時間內結束。
鑑於各位手足由黎明行動至今，生理同心理上每日承受不同程度的壓力，因此必要時要量力而為(休息是為了走更長遠的路)或向其他人傾訴。因此，建議考慮星期日休息/行商場，手足們照顧下其他同行者
就算你唔攰都建議你休息，因為可能你既行為
其他手足會死撐陪你，大家真係要休息！之後等各公會籌備/ 香城玩家再次自發一個可持續又有效率嘅罷工行動。

P. S. 本人非大台，尊重各位手足意願

2.認清方向
香城係國際金融中心！
好多香城玩家朝早罷完迷失方向，於是燒狗屋、中資、商場，但對香城嘅政權係冇影響。所以千祈唔好揸實香城政府春袋 (e.g. 香城政府合署，稅務大樓，港交所，中環等經濟核心地區 )，等Carrie.L 唔洗因為咁開記者會。

3.0(鳳凰)涅槃
鳳凰—神話中的不死火鳥，相傳鳳凰每500年自焚為灰燼，再從灰燼中浴火重生，循環不已，成為永生。引申的寓意：鳳凰是人世間幸福的使者，它要背負著積累於人世間的所有不快和仇恨恩怨，投身於熊熊烈火中自焚，以生命和美麗的終結換取人世的祥和與幸福。同樣在肉體經受了巨大的痛苦和磨練後它們才能得以更美好的軀體得以重生。

3.1恰如不願向暴政低頭的香港人及逝去的手足一樣，經過雨傘革命，魚蛋革命失敗後汲取教訓，進化成流水革命。
雖然開始追求自由、公義時，如飛蛾撲火、以卵擊石，但仍堅持以奮不顧身、捨生取義嘅精神為自己所熱愛嘅地方不惜一切。時至今日，成效已經漸露曙光。

3.2即使本星期限定之三罷行動有可能於11.17日完結，但行動就如鳳凰涅槃一樣，不會因一星期而完結，反而會以各種 形式重生。它日其他公會籌備/ 香城玩家自發的行動必定更加成功！！

3.3上星期亦有為數唔少香城人喺多區影到疑似鳳凰/ 大鵬金翅鳥形狀嘅雲。 吉祥之兆！浴火重生！

Tip:香城人要不斷進化新抗爭模式

兄弟爬山，各自努力
最後，信念不死 刀槍不入

[b]
星期一五黎明早起，癱瘓交通，三罷全塞！
禮拜六日，鳩嗚無罪，和你狂shop，塞爆商場！
繼續攬佢老母炒！

第2點啊

謝推

G持

鳩嗚

推
大方向一定係搵錢ge 春袋

IFC ICC 中環

六日勇武休息 請和理非全面進場 3點18區和你shop！

冇錯 以後嘅行動需要三罷之餘,
針對埋政府部門, 仲有捉拿狗官!!!

推

感謝勇武手足
香港人加油
光復香港時代革命

[事後檢討]請堅守原則，勿墮落為暴政魔警

推推

push 但點讀？

nib盤

push

［區選］藍絲散水運動，正式開始

[和理塞] 連續塞足五日嘅體會

湼槃好似唔係咁解

捉拿狗官最重要，對準政權，必定士氣大振

Push

唯一唔完美可改善嘅地方係夜晚實在出得太夜，對政權其實冇乜影響
但手足好勞累，同埋黑媽媽好易畀狗咬，十八區開花，又唔夠記者，又唔夠急救員，隨時死咗都冇人知
朝早做得非常之好